有女仲會唔會識新朋友？

Why not
識定冇妨

Fd lor

我自己開左個post唔知道？

前兩日發現左男朋友上網新識左幾條女
其中一個重約左出黎食飯
然後重一直都話係普通朋友食餐飯姐

手已分
雖然好唔捨得
但佢咁樣做個陣有無諗起過我
或者只係我係佢心目中不值一提
其實我真係好傷心

咁你有冇反醒一下自己有咩問題？

其實睇下你認為朋友重要定女人重要姐

認真答
我覺得自己做哂女朋友應該要做既野
人地問我拎ig or WhatsApp 我都話男朋友唔比

出去食飯會aa
佢攰會幫佢按摩
會買野食比佢
每個星期見一次都係我去揾佢
佢唔del佢同ex啲相我都無出過聲
佢唔夠錢洗我會借比佢
落club比佢落
無發過佢脾氣
唔會要求佢post我地合照
會比佢同女仔傾計 當然係一直識落個啲 佢同佢個女仔best frd出街我都唔會懷疑或者發脾氣

唯一反醒到既係我太鍾意佢
分手個陣佢都話知自己仆街

本來都重有諗過原諒佢
但我真係覺得好辛苦 明知佢係咁既人
做咩重要咁落去
連媽咪都為我流眼淚
我就諗係咪真係應該分開好啲

我真係好想繼續擁有佢
但我好攰 我想有個同我一樣咁愛對方既男朋友

恭喜你甩難

冇咗個衰男人係好事嚟

其實心入面真係好好好想佢揾番我
點可以捱過呢段日子佢

咁係你on9同佢一齊anyway恭喜你分左手

照識 有咩衝突

我會試下咖拉

咁我都真覺得你唔好再同佢一齊好 兩個人一齊要互相珍惜對方 佢唔珍惜你 雖然好唔捨得 但都無野好留戀佢咁唔愛你

唔會 搞到一分手就乜都冇

[/quote]咁我都真覺得你唔好再同佢一齊好 兩個人一齊要互相珍惜對方 佢唔珍惜你 雖然好唔捨得 但都無野好留戀佢咁唔愛你[/quote]

有時啲野自己明知道個結果點都要中個頭埋去
真係好犯賤

唔繼續經營自己既人際網路只會之後後悔你慢慢個世界得條女，有機會佢覺得你廢而飛你。有機會真係唔啱分手，你冇人搵。其實識朋友一定係好，就算有曖昧控制唔好出事就得

你個名～